突然 聯合醫院有狗搵急症室

第一手資料 聯合有藍衫狗搵急症

見佢有頭盔，大家小心！！！